如果鐵血弧兒入機戰個ending會點

寺田會點玩呢…

萬丈

收購左魔劍部隊 射返對方

奧加係咁比人打巴

初號機開AT力場擋魔劍

應該最尾果場戰鬥唔會有,
未判亂前呀寶應該屌柒朱古力.
但朱古力一意孤行渣 巴力.之後巴力一挑主角群.

一直都係自己友
到最終戰影帝三日月先變第三軍
菲魔帶領我軍將影帝大叔一網打盡
菲魔勸降
事後三日月加入
影帝同佢基友隱藏
IF ROUTE直頭冇離隊

以上參考
Z1路人真
Z2ZERO
既做法

一直係一線主力,
去到尾二一關event 比魔劍射爆
之後還返晒啲改造養成cost 迎接最終話

你敢..

鐵華團x大紅蓮團

佢負責救大嫂大哥同拉芙達

萬丈無敵

入機戰可能班孤兒先係紅色

獨角開盾擋破滅魔劍

大和撫子一野就跳到去敵艦隊中心
然後00拖垃圾大劍或者係wing 0一野掃晒班破滅魔劍隊

盾快定魔劍快

個個psycho frame盾黎

比人逐個逐個打林友德咁 一巴聲埋去

講到開得切就擋到咁

直接貫穿加crit

魔劍隊必中加必秒殺
一定要一turn滅佢隊或者開精神避